Kpop有邊啲女星令你覺得心情好矛盾?

sistar soyou
細蚊仔啱啱睇Kpop睇佢出道已經覺得佢個樣好老好串好克人憎, 唔知點咁
但副計又幾能正幾能吊西, 個克人憎樣配埋副計反而令人對佢性慾更強
又想鬧佢畀個正常樣人睇得唔得呀死八婆又好想瘋狂做佢愛
我屌！

好既： 娶做老婆日屌夜屌
壞既： 當雞咁日屌夜屌

琦妹..

娜璉⋯

定延
明明覺得佢係清爽型女生，有時仲可以一戰，而家見親佢都覺得佢係有鳩，仲要好大碌嗰隻

咪小天使一個有咩矛盾..

勁可愛但係有把老牛聲好矛盾..

it's one of her greatest charms..

Momo
知道佢唔飲水
硬係覺得佢有口臭同便秘